一芳香港被誤會撐中遭「裝飾」 市民今主動清潔還原

真手足定自己友都好, 起碼有改善,係POSITIVE NOISE

在 8 月 5 日香港「三罷」期間，一芳台灣水果茶總公司的大陸微博和微信曾經發表反罷工言論，令香港網民不滿和抵制，甚至波及了一直尊重示威者的香港總代理，影響持續至今。不過香港總代理負責人劉心暉說，收到相片顯示有市民今早到一芳店舖清潔，令他感嘆「香港人真係好可愛」。

從劉心暉的 Facebook 專頁可見，有市民今早帶備鐵梯和清潔工具，清洗鐵閘和招牌的塗鴉字句。原本被寫成「共芳」的一芳招牌，亦因為市民重新塗上白漆而回復原貌。

反送中示威浪潮當中，網民曾經在 8 月 5 日發起「三罷」，部分一芳香港店舖在 8 月 5 日當日罷工，引起了一芳注意，一芳當時在微博和微信發文指「一芳堅決支持一國兩制」，「強烈譴責並堅決反對暴力罷工」。

後來一芳香港總代理說，台灣一芳立場，與香港總代理旗下所有一芳店立場無關。香港總代理並且尊重本港各店的立場。其後，亦有網民和一芳香港員工力撐香港總代理支持香港示威者。

感謝幫手清潔手足

抵讚
錫春袋先

手足多謝曬

錫錫

多謝手足。

無得頂

和理非手足

返工放工袋定D 文宣, 去到360美心貼下,
大家幫下手,裝修完都要洗下場